中國強行沒收老人保暖用煤炭

【入冬下發禁煤令】
【強行沒收老人保暖用煤炭】
中國大陸北方開始進入冬季，生態環境部在官網印發了《京津冀及周邊地區19-20年冬季大氣污染綜合治理攻堅行動方案》，各地方政府亦開始組織工作組，取締農村村民燒煤取暖 ，但由於天然氣成本昂貴，部分地區天然氣供應不足，有過多村民寧願繼續燒煤取暖。

提提大家,以北京黎講冬天最凍可以去到零下十幾度以下
凍死哂你班低端人口

人體識發熱 冇問題

攬住國旗訓咪得囉

支那狗自焚取暖咪得

為国家 小小凍怕什麼

可見支那人死不足惜

共產黨就係想老人死特別係農村

你還有黨阿

有黨就有溫暖架啦

好快又有人因維權
而犯尋釁滋事要坐監

對國家冇貢獻 仲要國家俾錢養 緊係不了啦

坐監有暖氣 反而係好啲

減少低端人口 達成！

中國坐監要自己比錢
坐監都無資格

你還有黨啊

唔洗養老

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

紅太陽

沒有炭还有党

日本，德國：點樣解決人口老化問題啊
維尼：凍死哂堆廢老咪得

蓋國旗訓

凍死左最環保 以黎唔洗用炭

咩野導致你覺得大陸嘅監獄係有暖氣嘅呢?

慘過返印度

死咗可以俾人燒來取暖

又冇豬肉又冇得取暖

啲廢老過唔過到冬天

只要心中有黨自然感覺到溫暖呀屌你

慘L過唐詩賣炭翁

其實我哋應該支持
佢地減少燒煤，我地就減少吸廢氣
點睇都係共產黨做咗好事

氣污染綜合治理攻堅行動方案
其實當初佢d 工業，淨系賺錢，唔注意環境保護，先搞到咁
宜家要老百姓埋單

中共總書記習近平今天以書面公開宣稱，中國的脫貧攻堅戰已取得重大進展，「困擾中華民族幾千年的絕對貧困問題，即將歷史性地得到解決，這將為全球減貧事業作出重大貢獻。」

解決貧窮人口=解決貧窮

習大大是你們心中的紅太陽

念住習總就會暖, ok?

雖然支那人仆街所以應該感到心涼
但係冬天喺北方冇暖氣真係好慘仲要係老人家

我都第一下反應係諗到賣炭翁

攻破D老人既大門

支那真係環保大蟈凍死咗就沒事兒了

人命如草芥 你死你賤 關我撚事 共產黨萬歲

啱
無錢比養老金 又想清低端人口 一石二鳥

一路沒收，一路講沒事兒沒事兒

中共:冬天做愛發熱,不用燒煤取暖.

燒旗取暖

你睇吓條片
個阿婆訓哂地咁
收野條友仲笑笑口

火之呼吸

好可憐喔
不過你還有黨，沒事兒

喺全球暖化加劇嘅情況下， 大家都應該要緊隨氣候變化潮流全面停止取暖

黨係心中的紅太陽....所以唔使煤炭都好溫暖

坐監比人殺左都無人知

多出嚟嘅空位就喺大灣區嗰邊補上

迫人用天然氣？

我記得北京d人都係用國旗覆蓋身體保暖
唔洗咩羽絨

香港空氣污染有救啦

好多人唔知煤灰係好高放射性
高度致癌

百里香打手好掛住以前既連登仔我地一定要贏

無錢用天然氣=低端人口

真係慘過返印度

諗起支那每年過冬就變The Mist，啲空氣毒到人民要戴豬咀出街

呢個好，黃絲扮理性討論 點知比大陸仔屌到一棟都冇😂😂😂😂😂

鎖国起碼要少5億人

真係慘過翻印度

都話啦，解決貧窮最快方法係死咁一炸人 特別老人

開始減少貧窮人口

舊年又係咁
前年好似係 (唔肯定)

係咪共慘黨每年一度清洗人口計劃咋
你知啦, 佢地個養老金幾大鑊先得架
D 高官個KPI 可能係冬季停屍間有幾多條屍黎計都唔定

清除低端人口嘅暗黑兵法

沒問題兒 沒問題兒

係強國
食豬肉有害
冬天取暖有害
總之咩都佢UP

黨旗百毒不侵 水火不入！

早兩年北京行煤改氣已經被人屌過一鑊
今年又黎

我都係咁諗

死嘅係粉蛆你話幾好呢

有無錢買condom 呀
Two-child policy

直頭冚住嚟瞓啦 包好瞓

Push

窮到要間接殺咁d人

成功解決人口老化問題

共黨：死晒就無窮人

冇嘢食冇工開冇煤用屋都冇得住
捱唔捱得過今年呀

燒屍一樣會有空氣污染喎

rip

講定先

中國沒有貧窮 沒有饑荒

仲可以慳返唔洗比社保 國庫充裕可以買多5000億大豆
剷平埋個農村修穚補路 GDP gogogo

沒事errrr沒事errr

香港人立場，甚至南方人立場，你北面燒炭做成嘅空氣污染，要南方去承受，根本一早要整治啦

之前講過話會小成千萬窮人,唔通就係咁

慘過番印度

低端人口早死早著啦

中國又贏

可以送牠們入集中營避寒嗎?

支那就黎用哂d養老金......明既

只要相信黨，中出不懷孕！

國家沒錢了

要消滅低端人口

太多人冇豬肉食，要搵其他肉代替

10年前去北京 零下幾度 有個肥仔著件短tee玩雪

其實我唔明啲人諗咩

共產黨從來都係唔當農民嘅人命為人命

上面食到肚滿腸肥

下邊雞碎都食唔到

焰人

没错儿，冬天都捱不过，还说什么爱国家

消滅貧窮問題

草都食得，又點會怕凍呢
比中共管治嘅人真係冇人權

好撚慘

凍死了
就沒有人口老化的問題
還能讓環境變的乾淨
好處多多呢

保咩暖 推廣埋沖凍水涼先啱

沒有炭, 但還有黨

好似上年見過依單新聞

又想慳養老金

尋日先TG放題咋喎 仲有救？

果然要兌現2020年解決貧窮問題

Pish

滅貧首選！！！

中五有讀文學

冇錯
因為上年未死晒
所以今年繼續

沒事兒 痴番上去可以當滑梯玩

點都好過凍死 / 長期凍傷搞到其他器官衰竭 啦下話

難怪話貧窮問題會自行解決

痴撚線國家

有黨的溫暖

人民公社

食草可以增加熱量

唔係講笑，歐美左膠出文讚中國轉用政策對抗氣候轉變出好多力，勁過當地政府

除哂衫互相擁抱取暖咪得

可以燒炭
有好多野可以取代

突然醒起個乜叉政府來養老搞搞下變自己來養老

無事兒無事兒

空氣污染呢四個字對北京人黎講有意思咩

呢啲無意義post笑完就算，唔好推

老人凍死就可以收地fat fat la

小粉紅：好人好姐點會比國家禁煤 抵死！

冇煤燒唱國歌取暖咪得囉！

2022年冬奧 提早空氣淨化

難怪冇窮人 都死晒又點會有

中國好撚自由

操你妈b的整天给国家添烦添乱
你是不是不爱国
他妈的就不能为国家捱一下冷？

到時就有肉食

內地沒有低端人口的，某大陸親戚說

Fing國旗運動之餘又會暖！

心中有黨 自有陽光

問題係佢地而家完全無比任何support教班農民/比資源幫佢地，而係直接ban左佢地唯一方法再叫佢地自己搞掂

凍能死你班窮鬼

解決貧窮問題

減排，脫貧，低端人口，粮食問題及加深愛國程度一舉五得！

真 開暖爐咪得
低端人口先燒煤炭

你信唔信你自己呢一個講法

中國人口大國，死亡人口個隻

減少貧窮人口政策

唔洗買炭
搵隔離屋個廢老燒左佢就得
反正道德淪喪

你真心定假膠

咁驚 想減少人口？ 老人家冬天要保暖 病左手尾長 好快仙遊

推

當年既紅衛兵真係好駛又好用

你同『可以食蛋糕』一樣

天氣越凍
廢老就越強大

困擾中華民族幾千年的絕對貧困問題，即將歷史性地得到解決

拎住毛語錄咪得

毛主席是我心中的紅太陽

包你熱到仆街

大佬
歐洲都係燒木炭用壁爐㗎啦
你唔係以為歐洲嗰種屋係用煤炭呀嘛

係有啲痴線佬突然貪平貪方便用煤炭來取暖之嘛

東方紅
太陽升

唔怕 地獄有毛主席既紅太陽照住

呢排大陸無肉食
可能要留定Ｄ肉黎過冬
又可以慳番D煤炭
仲可以有藉口清一清低端人口
一舉三得

支那人凍死都唔關你事啦ON9

瓜左咪好

強国:唔洗養班廢老

雪藏狗肉定豬肉好

你認真比較吓歐洲同支那人口密度
先再出黎柒ok

用木炭同用煤關人口密度事？？
聽你吹

入土為安

屌 支那啲中文都唔撚係中文 係要加長十鳩幾隻字

唱國歌咪得

印度撚會凍咩

低端人口

支那豬內政唔關我地事
笑完出去做正經野

呢個咁柒既社會
會有每年六個百分比嘅gdp增長
除咗偷呃拐騙 都無咩其他可能做到

原來之前維尼話今年內滅倒貧就係咁解

係咪2020消滅貧窮人口話？
依家政府咪開始做野囉，睇下幾撚高效率

共產黨控制下嘅政府真係"可信"

環保啊

唔係咩叫共產主義啊?

共党式詞彙
對應英文tackle
其實姐係直譯

關我撚事
螞蟻死你都唔會可憐佢啦

上年先玩煤改氣

而家氣冇了 但煤沒收

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

仲有黨唔怕啦

自己唔撚一早限制化工廠排廢氣
而家環境有問題啦就要啲市民咩飛

cls極權害死老人家

再死多啲老野唔洗比退休金，又可以滅貧，雜總不知幾開心
回血劍.jpg

要google translate 直譯出英文係通順既

你唔比錢 要你訓操場添阿 重暖氣

支：國旗比你整污糟㗎咩

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

唔係話心入面諗住毛主席
個人就會暖起來嫁咩？
仲洗乜燒煤？

做乜唔著多件衫呀, 丫我知啦, 有黨家麻, 唔著衫都咁溫暖啦

自然流失
好合理

北京冬天無暖氣，仲要係老人家，死撚硬
中共係間接謀殺，等你哋慢慢凍死病死，唔洗直接郁你班低端人口就可以減少貧困戶

高招

你還有黨呀

去牆角啦
有90度呀

為了北京藍,低端人口算什麼
國家面前別談溫暖

2020全面小康

有幾危險，呢個係事實
唔俾燒炭又冇其他方法改善
得出結論就係減少呢類人口同地方

為了國家2020全面小康
跟隨黨思想走

早兩三年整完一次又黎，真心想知撐支那個班人到底有無人性

我記得党下年好似有個滅貧目標，原來係諗住用呢招

5怪得冇之後窮人啦

賣血賣腎比錢用天然氣
其實仲有柴火可以用既係農村

好唔容易捱過上年冬天，唔知今年捱唔捱到

凍死咪冇窮人，2020全民小康呀嘛

冰鮮豬肉

親，你還有黨嗎？
燃燒你愛黨之心吧

把党的温暖送到群众的心坎上

要自己比錢